藍屍老豆俾咗啲戰術建議

小妹由612開始就發夢發到宜家

由淨係幫手派物資去到越行越前

家中藍屍老豆亦喺我日日洗佢腦同
夾硬俾我帶去發夢嘅情況底下轉黃

而佢今朝講過類似嘅說話:

「起馬係為咗做防線同埋幫自己人爭取時間退
唔係阻住手足退

封路係令狗難啲增援
唔係阻住其他市民

運磚係想攻擊狗
唔係得個樣俾人話我哋係暴徒

宜家啲狗一放就放廿幾粒
後面一見煙就散
前線手足會死㗎！

宜家幾乎全民有豬咀
所以大家頂到幾耐得幾耐

狗宜家會襯放大煙衝過嚟捉人
呢個時候就係前線嘅手足運用磚嘅時候
真正可以停狗嘅係物理傷害」

其實已經唔存在勇唔勇武
班狗傷都無傷過
而自己人就越嚟越傷

衷心希望大家可以抖一陣
呢段時間 入機場做和理非
日日搞機場 正苦傷到仆街
恢復番元氣 有番策略先再發夢

幫推
前線要轉戰術,同埋要防鬼

唔好一味防鬼 啲臥底狗做野都一樣幫到我地要諗點借力打力